721恐襲事件又成熱話, 黑警係咪好嬲? 信黑警唔怕! 呢幾百單「黑警暴力」case 又點計

721恐襲事件又成熱話, 黑警係咪好嬲? 信黑警唔怕! 呢幾百單「黑警暴力」case 又點計
求其抽十單出黎
要查起碼幾千隻前線狗一齊入冊

想支持我地工作 可按以下籌旗 link ⬇️⬇️⬇️⬇️
款項全數用於永久建立/保存資料庫之用

進度
1. 已有約 5GB 圖/片 backup 左 (準備緊公開 link 比所有人隨時 Download)
2. 已有海外學府要求我地整合既資料
3. 進一步完善制裁名單

黑警暴行 (無限之一)
20190929 目擊市民懷疑喬裝警縱火 十多名疑似喬裝警在防暴警護送下離開

黑警暴行 (無限之二)
20190612 大批警察突然圍毆無辜市民

黑警暴行 (無限之三)
指揮官命令槍手打頭

黑警暴行 (無限之四)
811 數下班黑警一共飾演左幾多唔同角色

黑警暴行 (無限之五)
新港城 多名暴警非法暴力闖入

黑警暴行 (無限之六)
綠衫莫慶榮 速龍伍尚國 另一速龍用棍襲擊街坊

黑警暴行 (無限之七)
納粹戰俘待遇: 唔俾著衫

黑警暴行 (無限之八)
20200521 女仔返屋企變上警車被男警搜身？

黑警暴行 (無限之九)
警渣HUGO WONG 情緒失控 揚言要「屌你老母」

黑警暴行 (無限之十)
20190612 香港金鐘中信大廈圍困事件 險造成人踩人悲劇 香港黑警高層死全家都抵償不了

幫推

我身一個推先

推到黑警死全家吖

j

七二一，唔見人

律正屍：警員老防睇唔到，聽唔到

推

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

黑警死全家

push

推推推

，

up

合作無間

又偷偷開新post下次可唔可以幫我開埋，有埋gif

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

三萬冚家剷

tui

好 加埋你落去

黑警今次真係大檸樂

Push

出賣香港人
追到全隊死哂為止

721 唔見人！！

垃圾點會出現
梗係係垃圾筒

Tui

721 恐怖襲擊

721一周年前要再次將警暴大肆宣揚開去

建議睇哂佢

Facebook?

真

仲提721

7.21 鄉黑狗大謀殺

pish

呢個ｐｏ要推

Congrats and push

今日成班白衣人著哂制服再次成群喺元朗活動

其實一定有啲黃警 佢地肯入老美領事館爆下料嘅 好可能即刻有offer 可以全家過美國

有班垃圾黑警比人講中左發癲添

Bump

Pushhhhh

721

backup

有咩機構可以開人人認可嘅公證會調查721事件？

721係警方策劃